疑不滿冇得見客攞利是 男子攀上合和中心簷篷請願

灣仔皇后大道東183號合和中心，下午2時許，一名男子由二樓平台爬上大門口頂簷篷，披上寫有類似抗議字句的紙牌請願，救援人員接報到場，將男子勸服，將他帶返安全位置，警員正展開調查。

據了解，男子自稱為合和物業管理負責管理的樂景園屋苑職員，因不滿上司調職安排，令他在春節期間無法接觸客人，拿不到利是，而到場示威請願。

初9

擺明做佢，利申屋企樓下西女人座頭新年冇得返，我不知幾開心

出少至少成個月糧喎

笑死

保安狗

連登已死
無人屌毒果寫春節？

自行加班嘛…

( Show Blocked User - 戚繼光 )

正常係到正月十五